if you can’t beat them, join them

連登作為其中一個藍絲集中地
係時候都要搞d活動去撐警
我希望大家可以去警總支持警察
等警察明白我地連登係真藍絲
我地提出有四大訴求
一. 支持警察全面取締立法 司法制度
二. 成立香港警賊政府 警黑合作 統治香港
三. 設立特權制度 萬般皆下品 唯有警察高
四. 林奠已死 一哥當立 支持盧偉聰成為新一代特首

為左阻止黃屍繼續禍港 係時候要出黎做野

屌你老母 死黑警 明撐你呀宜家

我無野講